ps4 500gb 兩個手掣 一隻game 屌唔屌得過？

2350ps4 500gb 兩個手掣 一隻game 屌唔屌得過？

推

水魚到

我賣比你

屌得過 快買

二手？